打波先黎落雨

有無地理撚解釋下
點解朝早返工咁撚猛太陽 一收工就落雨
次撚次都係咁 安西教練 我好想打波呀